平時就扮屌五毛，一到重要議題就聯同五毛屌泛民，關乜鳩愛座五毛真身露底了。

閻乜鳩愛座唔撚怪得日日同五毛狗JR打情罵俏啦屌你班五毛狗老母.

樓主泛民打手

泛民唔屌得？

你話我係五毛
我幾時支持中國?

樓主前身
未來撚呀廢

[多圖]疑似泛民打手全面進場

LIHKG @ Android

五毛狗關乜鳩愛座從來唔屌民賤聯，所以係民賤聯打手

五毛dewi

唔撚怪得佢同JR條五毛狗咁 Friend la

你要影埋佢下面果句

我都唔屌香港民族黨
所以我都係民族黨打手

其實關愛座係我同事黎
他上個月拿左勤工獎

friend嘅證據呢？泛民打手
互屌都當friend?噉泛民同保蝗咪好撚friend?

五毛我師傅係巴菲特

同事hell

哦

五毛狗關乜鳩愛座畀我踢爆五毛真身，就㿗左咁洗版，叫埋你條仔JR上㴝啦on9五毛狗

關巴唔係五毛

上面成班垃圾引戰唔洗理

template

{標籤}{名稱}

cap圖.jpg

關愛座坐係我隔離
今日他唔舒服有點病
要休息

病左咁慘…
咁佢搭地鐵洗唔洗坐關愛座

泛民同土共咪一樣，扮互屌做乜啫

呢句真！

你自己呢

泛民下次冇票
邊個最開心?

你條五毛狗點諗我點鳩知？呢個問題問你同事JR啦

五毛狗關愛座真係好撚勤力，應該捰架

咁你同我問候條五毛狗老母啦。

因為有五毛狗扮本土屌泛民囉

五毛狗又可以加人工了，關乜鳩愛座就fatfat啦。

乜關乜鳩座唔係你條女㴝架咩？

我都畀你條女關乜鳩座屈鳩我泛民打手啦。

入黎觀戰先

關sir幾時整個泛民打手list出黎貼通街？

關愛乜鳩座已吹雞叫班五毛狗同事進場啦。

一句講哂 飯盟就係垃撚圾

鍵國派civil war

有留意政策 就知屌泛民屌得岩啦
仲同你大愛包容咩

喂 建制都叫擺明車馬同你明刀明槍 係值得尊重既敵人
呢班泛民成日冼鳩自己友 但次比自己幾年前讚成既議案踢左出門口 呢d抵撚死啦
豬隊友一個都厭多啦

上幾代信左建制既唔講 因為佢地已經擺明出賣左後代既權利
要屌就係屌上幾代人信泛民會幫佢地攪好香港 結果養佢地廿年 咩春野都做唔到 一樣出賣香港人後代利益
最重要呢班泛民 廿年黎不停係到消耗民怨 幫助維穩

最大既敵人 唔係明刀明槍既敵人
而係 背後補你一刀既 「自己人」

咁，我成日畀條五毛狗洗腦囉，佢同你日日都開貼互屌囉

拿，我無屈關愛鳩啦，係佢自己自認係五毛狗同事。

的確係垃圾但我一樣會追擊屌班奶共狗，唔會扮睇唔到。

關愛鳩有勇氣認係五毛狗呢點係值得大家認同的，關愛鳩同志

你地兩班人都係想分化連登，影響年青人政治思想，一早睇穿啦，你地兩班人根本就係同一夥人嚟

佢係上面都認左係五毛狗啦，你重想點？
佢有勇氣認我都對呢條五毛狗起了點敬意囉

五毛共狗同販民又合作
販民好驚冇錢搵？

關愛座怒屌泛民，係第一種分化

樓主怒屌反建制嘅關愛座，係第二種分化

成班反建制反共嘅連登年青人比你地兩個分到化晒喇

而呢個亦係你地嘅目的，分散反共人士嘅力量，你地兩個根本係同一夥人

兩邊d人係邊互屌緊都叫合作？
咁唔屌奶共狗果d係乜？

唔畀人屌泛民？點解可以40年都唔反省一下？仲可以去怪人？

你on9架？黃碌撚攪分化咁多年都重有連登仔奶，我踢爆五毛狗真身又係分化？

你on9架？我幾時唔畀人屌泛民？我屌d撚樣唔屌班奶共黨呀，你又攪分化呀五毛狗。

總之你兩個做緊嘅野都係帶來同一種結果，你兩個係同一夥人

咁我夠可以話你係班五毛狗d人上黎扮第三層分化啦

你畀人屌泛民咩
但事實上泛民就等於土共啦，成日扮抗爭失敗又年年叫人下年見咁，實質又係聯合土共收本土港獨派皮

我唔會講到咁差既
不過即使佢地唔係土共，都係on9

咁你咪去選班奶共狗囉，你地都日日叫人含撚投人民賤聯啦。

關愛座係五毛就鐵膽

佢地on9就要日日追擊？但班明奶共狗日日蝗化香港的奶共政黨做乜鳩都扮睇唔到？

非黑即白？我兩邊都唔撚投呀屌你老母

泛民都有份㗎on9

我唔理！本土永遠是對的！

何苦呢。

其實各行其是咪幾好，如果有人覺得屌建制狗冇用，其實屌泛民咪一樣冇撚用。

應該做嘅，係平時互不干涉，各行其是。對建制狗果陣就統一立場，一致對外。

自從當日熱狗搞起乜都屌一餐先呢個風氣，先係打人社，泛民，本民前，青政，最後連毓民都唔放過。呢種對非建制陣線嘅嚴格要求，除咗將有意從政嘅人一一逼退，令人無力、失望同厭倦之外，到底可以起咩作用？

可以的話不妨停一停，支持本土嘅就發展同宣傳自己嘅論述，有錢就捐款支持，冇錢就幫手文宣。建立自己嘅陣營遠遠比非建制互咬更實在同有意義。

至於關愛座巴打，我個人唔認為佢係五毛，而除咗某啲出Post 讚美中共/幫中共開脫嘅走狗可以確認係五毛之外，對於某啲人是否潛在五毛嘅爭執並無意義。畢竟喺連登，只要佢確實露出馬腳，就會一鋪清袋，到時是非曲直，自有公論。

希望大家屌多啲建制派，完善好自己嘅論述。而唔係再喺非建制陣營中互相廝殺，令人對非建制望而生厭，厭而遠之。

依條五毛好勁
開親post都正評多過負評
一屌泛民就多左成堆屌泛民post
威力不下於當年狂屌青政既洪非凡

屌，見佢日日五毛狗以為係忠，原來又係五毛狗一隻。

咁做乜鳩又要屌蝗？班蝗夠明奶共啦，做乜又屌？

wfc?

泛民都有真心反共狗架。

唔啱係要屌，但唔可以班共狗做咁多仆街野就扮睇唔到囉，咁同五毛狗有有乜分別?

我都撐本土架屌你，不過撐本土都畀條五毛狗關愛鳩1屈係泛民囉

好簡單，呢d惡法每次通過，泛民都會反對呢，班五毛狗就只屌泛民，咁班奶共政黨就可以唔屌?

黃碌撚有大班信徒架，好多傻鳩人云亦云啦。

關愛鳩畀我踢爆係五毛狗真身就深潛

有邊個？

長毛果d算唔算？不過要否定泛民我講乜鳩都無人，等於五毛狗同我講奶共都有好人，我一樣唔會信。

碌撚

當年青政失勢，成個高登都係洪非凡同佢d門徒屌青政
今日立法會失勢，成個連登都係關愛座hunter同佢d門徒屌所有泛民

似曾相識

反五毛義士入list，邊個最開心？

係咪碌撚條共狗d殘餘勢力？
有個幾有趣現象，每次有人群起屌泛民時，就會同時有大量幫碌撚打飛機貼出現，你話奇唔奇？

碌撚幫同班奶共狗囉。？

但佢地果種反共, 同言行好令人懷疑
呢到有D人話唔好排斥反共既大陸人
但佢地明顯唔知真係反共既大陸人係到做緊咩
你得閒SEARCH 下盤古樂隊既歌
果D 就係真反共啦, 講到明有人殺人
香港班泛民唔好話做到咁, 敢唔敢講都成問題

盤古樂隊

屠殺共產黨

中共老是得意地宣揚 屠殺能帶來穩定
我們也覺得是這樣
印度尼西亞就靠屠殺共產黨 帶來了空前穩定
要想徹底的穩定
只有屠殺共產黨
必須要像印尼那樣不分青紅皂白地屠殺共產黨

屠殺共產黨
屠殺共產黨
屠殺共產黨
屠殺共產黨

你叫香港班泛民敢咁樣講野?

衝都係鬼呀，村民又唔係咁諗

關愛鳩被我踢爆唔敢上水

去左推自己post

[url]條傻鳩關愛鳩畀我踢爆係黃碌撚d人，依家變成過街老鼠，好快會轉acc架啦[/url]

五毛狗關愛撚死鳩左呀？

你答哂佢先好同我講嘢

1.點解梁耀忠要讓個主席位畀保蝗梁君彥呀？
2.點解2011年泛民要支持修改議事規則削自己權呀？
3.點解馮檢基要走去新西票令何君堯當選呀？
4.泛民爭取真普選個時間表係點呀？
5.點解陳志全玩鐵鍊就當抗爭呀？
6.點解雨革要預約被捕而唔係同政府談判呀？
7.點解要玩篤灰割席呀?

同我答撚哂佢呀打手

關愛鳩，你夠膽認係五毛狗，但死都唔敢答你係黃碌撚打手，答我你係咪黃碌撚派㴝攪分化的五毛狗？答我呀屌你老母。

今鋪我撐呀廢啦

呀廢做乜改名

我都被關愛鳩呃左，原來佢係黃碌撚五毛狗部隊架

你地鍾意我個新名定舊名？

( Show Blocked User - 高調毒撚 )

比人搵曬證據出黎，你唔好叫呀廢，你叫呀柒啦

幾時有認過五毛
撐毓民就係五毛呀？

答得我未

你條五毛同事話你捰左五毛勤功，你示意yes,囉。

咁，你肯認係黃碌撚打手未？

我撐所有有利香港步向民主, 獨立嘅組織同人
但唔會係泛民

講咁撚多廢話做乜?你係咪黃碌撚打手?

唔係

舊名

我撐所有支持港獨組織得唔得呀

答到未

樓主答到未

係咪講句係囉，做黃碌撚打手唔見得人咪?唔係咪講句黃碌撚打手死全家囉

咁，我遲d改番啦啦。依家入場博命

答我啦五毛狗關愛座

黃碌撚打手死撚哂呀？

泛民係國家安排係香港的臥底，邊個屌泛民邊個就係背叛組織

泛民唔屌唔係人

咁屌碌撚幫算唔算背叛組織？

好多波台清一到重要議題都同政府同聲同氣

點解會咁？

我，唔，知

好似話屌泛民就係五毛

應該係唔屌奶共黨果d就係五毛狗，五毛狗係唔會屌奶共黨架。

關sir專心推其他post了

關生而家開地圖炮
只要唔支持本土都會中槍

因為有班含碌撚幫過左㴝搵食囉。

條傻鳩畀我踢爆係碌撚打手五毛狗，已成過街老鼠啦。